邊間酒店lunch buffet好?

公司太多假要清假, 所以想食酒店lunch buffet
食過花月庭, The Promenade, Mr Steak, The Place, The Market, JW Cafe, 喜來登The Cafe
仲有邊間好食? 主力食蟹腳同特色少少嘅熱食
感謝

半島

尖咀逸東酒店！夠黃！

thx巴打,但係冇蟹腳

thx, 呢個又貴左d

自助山

半島自助餐麻麻地 可以試吓港島香格里拉

Hotel icon - the market

thx, 感覺呢間係食個景多d

香格里拉好似幾吸引
港島定九龍好食d呢??

食過夜晚覺得一般,晏晝就更加唔洗試

好似係藍店嚟

晚巿有喎

我食午市咋
公司清假都要搵野做

九龍酒店ok

柏寧 非常好食

都會海逸